希望跟住落嚟4年民主派可以團結

今次既大勝可以話係前線既血 和理非既汗水得番嚟
我地仲未贏 依家只係個開始
依4年好好做 團結香港人團結民主派 4年之後可以贏更多

民主派啲人多數仆街冚家剷